好掛住條女

我唔掛住你喎

我知

去搵佢囉 有句名言就係當你發夢見到佢 佢仲在人世你就好去見 人生見一面少一面 樣衰總比後悔好

搵啦，少啲喺度叫春

有時揾完心情重差
不過都係建議樓主行動好過叫春

我都好掛住ex 但搵返人可以有咩講？無啦啦搵返人驚好odd